見到好多賓賓仲未識得戴口罩！

係街望到好多個仲係反轉左底面嚟戴
做個良好顧主
請好好教育你個Maria 點樣戴口罩